Литвиненко Денис Олександрович, гр КІТ-121а

Завдання 20: Підрахувати суму чисел у заданому діапазоні.

-опис роботи основної функції:  Підрахувати суму чисел в діапазоні можна за формулою суми арифметичної прогресії: ((a1+a2)*n)/2

-перелік вхідних данних:
	- first_number - перше число з діапазону 
	- second_number - останнє число з діапазону
	- elements_amount - кількість елементів в діапазоні
	- sum - сума чисел з діапазону, відповідь
-дослідження результатів роботи програми:
 -всі числа є натуральними отже у всіх тип int
 -при значеннях first_number = 50, second_number = 52, elements_amount = 3 отримуюємо результат (50+52)*3/2 = 153, він сходиться з відповіддю отже програма працює правильно
  для підтвердження коректності роботи програми, зупинено відлагодник на рядку з "return 0" запустив програму та вивів командою "p sum". Після вводу команди отримав результат 153.
 
lab03
├── doc
│   └── lab03.txt
├── Makefile
├── README.md
└── src
    └── main.c
Висновки: при виконанні лабораторної роботи були набуті практичні навички створення лінійних програм на мові С, зокрема: визначати типи даних, обчислювати математичні вирази

